My love, My fate, You will 飛 away。。。

2後隔天與地..

想點...

I love, I hate..

I'll miss you always..

唔好4...

太美好的東西會走

我永遠2愛你..

啜啜...

yeah we are born to be alone

我永遠亦愛你

我呢？

做多左